［求救］電腦成日死下死下今晚終於有呢個畫面

有呢個畫面會唔會縮窄壞咩既範圍！thx all

display card